點解我拍拖拍到咁辛苦？

一個住屯門，一個住寶林
一個想對方一朝早帶早餐上嚟食，一個返凌晨工好撚攰

女方的眼中：
佢唔愛我
佢唔重視我
我一啲都唔重要

男方的眼中：
我就只係「他媽的」好攰，唔想嚟，下次先

點解女仔總係要小小事諗到咁複雜，求解

也許相愛很難

吓 正常如果另一半返到凌晨都唔會嚟到食早餐啦 攰到咁仲要陪你食嘢？

可以週末陪女朋友多啲…？講多啲我愛你？

認真 呢D女ON9 佢唔會係你立場諗下你既苦況 諗下你返工有幾辛苦 成日張愛情幻想到好完美 好似D垃圾泡劇咁 呢D女通常係個D乜鳩都怨一餐 然後自己永遠是對的個類黎 巴打 我真係冇意攻擊你女朋友 只係從你既描述去分析 希望你女朋友唔係我所講咁難頂

Long d 喎你地

咁遠真係算吧啦

一個最左一個最右，一程都二個鐘，食到早餐都冇味啦

佢都冇體諒下你 算啦

同樓主嘅距離差不多。

但係開心相處中，呢啲真係好睇對方體唔體諒。

屯門小西灣點睇?

不過都係睇有冇心姐, 有心既一定拆得掂

一程1.5個鐘啦 去一轉台灣都得

唔緊要啦你有Sana

住得遠真係好慘

hi 大家姐